有無手足講下到底咩位call 油先唔洗輸？

負四十